Milý Adam !
Bydlím v Praze už 2 měsíce .
Bydlím v Areale Hloubětín to je blizko ke škole .
Praha je velké město .
Líbí se mi tady .
Lidé jsou dobi jsou nedobrý , protože musí tdkať .
Když přijedeš , koupi jizdenku za 26 korun . Ta jizdenka na 30 minut , to je dost na jeden vylet .
Potom jeď do centru a koupi opencard v Magistratu .
Když budeš pozdě , jeď v tramvaji , protože tramvaj taky jezdí v noc .
Jez v „ Potrefena Hus “ , to leží blizko Jindrižska stanice .
Musiš jeť z Vaclavské Náměstí do Jindrižsky v tramvaji .
